祖記有冇後悔買左個球隊毒瘤返黎?

咁耐以黎佢做到D咩貢獻

上場入兩球呀屌你

洗撚佢入？

不如買賓c馬

認真 我都入到